[星期日13:15影院] 逃學威龍2

mike chan

唔通你覺得出賣耶穌嘅猶大喺好人?

有你fi-hi都仲洗hi-fi？

子彈我都接得住

呢兩年莫講話打麻將 打飛機都唔得閒

lm

mike chan喎

交通部

打茄輪做咩唔預埋我

打茄輪唔預埋我

全盛朱茵

你阿媽兮

柯受良算死得早

星呀星

接力接力

賤人！

星呀星 接力接力

柯受良

友情演出

又估下cctvb今次又cut邊啲對白

打車輪會cut

和記植入

以前做警察無前途，唔似依家咁多人爭

條女邊個嚟

個女交通警好似幾靚

果2條女好高

手動影快相

港英

腿

張敏對腳

就嚟俾人篤走我億5喇

張敏原聲喎好似

即係冇

得呢套係

屌 好懷念港英時代

其實唔及第一集好笑

星爺其實有冇用過配音

張敏對腳白撚到

上集結尾唔係總督察咩

圖呢

cut咗

絲襪

做乜鳩呢排係咁播周星馳
連深夜劇都係周星馳
唔講以為周星馳死左
緬懷周星馳系列

自抽

朱茵

屌你朱茵含春樣正到

最佳女婿

好pure好true

又pure又true

成套為左睇呢幕

朱茵係咪香港史上最靚既女人
又可愛又靚又性感

打飛機都唔得閒

深夜劇係關藍潔瑛事wo

馬太福音

馬太褔音第二十七章

播得

細龜又要罰抄

耶撚

深夜嗰套我以前冇睇過
但係tvb賣廣告嗰陣焦點係放左係周星馳度

誤會左

鬼佬聽得明？

睇下你點樣打鳩我

mute左

cut咗個 夠 字

個鳩字mute左

今次居然冇cut!

好撚正 sandy

點解當年周星星食莫文喂而唔食朱西

江湖最後一個大佬

可以字幕唔出

打飛機有播
不話無字幕

完全唔明點解唔出得街，又唔係粗口，社會真係倒退

唔係，藍潔瑛未出事前已經決定播

打飛機，字幕變打甚麼

而家先知係阿寧黎

有套賀歲片上映？

MUTE

屌你老母又mute

Mute咗塊閪

fihi都要mute

有你fi hi

Mute咗fi hi

mute 咗

呢句都mute

搞錯mute咗

張敏配音？

吹撚到mute

周星馳d戲細個同大個睇係兩種感受

如果係咁播代表死咗

咁星爺死咗好耐

張敏同朱茵點揀

梗係朱茵啦

做咩跳恰恰

又配音？

打和~super

係咪週華健？

打和！

林尚義好正

朱茵
可愛加性感

嗰時既朱茵真係靚到dum dum dumdumdum。

呢個係周文健。

(去爆房囉)
好吖

大隻呀

朱茵出晒水

朱茵真係好撚正

有無人知星仔跑呢場戲係邊道拍？

好撚大波

體院?

青春玉女波后

雙飛啦仲問

短裙

識咗好耐，至尊寶同紫霞仙子

mike chan係邊個？

諗唔明點解星爺溝到朱茵之後，會對莫文慰有興趣？

咁主動

細龜

朱茵成日乳搖

兩姐妹都係水性陽花

真係on99

無論如何試一次

正撚到

我都想同朱茵試吓

豬因含一定好爽

正到.....

豬揼兜

愛情威力

星爺都幾靚仔

我蝕底d

朱茵主動真係

以前既潮流而家流行
油頭all back
淨色衫

張敏

嗲到

我都想比你拖住

好想屌朱茵

仲有一開始星爺著MA1

係

達哥咁大整蠱

呢套同紫霞仙子真係世界級正

豬dum兜

達叔

仲有nba 球衣 波鞋

原來星爹係潮流之父

豬隊友

達叔累死星仔

吧聲好難聽

好辦法！

周華健

係我打柒達哥

換轉韓文 整容韓男
一定唔同睇法

我一開始都認錯 睇真啲又有啲唔同

第一輯好笑好多

觀察力好強

有一幕周星星坐係度攬住個女仔
準備打茄輪但扯爆旗
跟住一手拗開
係邊套戲

唔知點解1同3個拍攝風格係似 第2集硬係睇唔慣

有時好想走返去港產片啲場景當本地遊

唔好用你D毒撚思維問點解啦
玩女既野你地識條鐵
大把靚女俾佢屌呀

第3先唔慣啵
完全唔關逃學威龍事
冇返到學

咁我點喎

Lakers棒球褸

破壞之王

畀你諗到仲係食神咩佢

朱茵BB

猢人

lbj都係抄佢個look

你點問你呀媽啦

利申 湖

唔係師兄撞鬼咩
坐喺海旁到

好想要呢啲女友

係喎，sor記錯

Ma1 多數都綠色的點解
我覺得米黃色靚

師兄撞鬼

依家根本興緊係90年代fashion

老母做雞

無錯，我係雞

畫風姐

肯定唔係

屌都播得出街

較剪腳wor你話笑死唔笑死

葉德嫻

呀叔個樣好有喜感 唔知點解

揸槍隻手指錯左

冇cut

買你老母！

佢做笑片真係頂級

買你老母!

買你老母

從來都係一個循環

但90年代時裝係幾正

真心型

反而睇番千禧年代 好撚娘

我覺得攝衫係幾正

佢大名叫黃炳耀

Cls 真係全部衫都係而家興

自己咩都係要星星

講「冇錶喎」果個係咪泰臣嚟？

點會呀
泰神唔係好細個咋咩嗰時

棒球褸 都好興好型，不過真係好魁梧先托得起件衫

皮褸格離條女幾正
完全係而家d打扮黎

做慘戲又係頂級！好勁

有你塊閪都仲洗Hifi果到cut左啲聲
以前TVB都唔cut
依家通左天個真正意思

朱茵個家姐著樽領衫+大褸 係而家韓仔打扮

80,90年代fashion係跟西方多，去到00開始跟日系，之後就韓風，宜家又復古返

90年代+八十年代後期fashion係我最愛

港產片嚟講發哥同星爺未合作過真係好大遺憾

細龜阿檸都仲有撈幕前
唔知蕃薯宜家點呢

星爺你自己報唔得既咩

賤格

阿諾舒華

科撈Me

達叔 末來戰士

Terminator

李麗蕊好正

型過哂而家d飛虎

相體咩

終於有人提阿寧

未來達

真係好型

仲有星爺同朝偉

仆街

究竟點解要炸左個出口

達哥

究竟點解要炸爛個出口

都唔知點解會炸出口

睇極都唔明
佢炸個出口做咩

茵

白痴仔炸出口

陳國

扮型

條友不嬲鳩流流咁
有咩咁難明

睇咁多次都笑

有條友入咗去嘛，無諗過會塌咗

真係好鳩

好似有個人追左入去先炸出口下嘛 ？

徒手接子彈

唔係點稱得上豬dum 兜

懶係型咁做on9野

陳國邦做2打6

有冇睇清 有人追左入個洞口
咁多豬dum 兜

邊個主任訓左係到啊？

係想炸追左入去果個人
唔係炸出口

咁佢人品好嗎

有冇見到terminator?

d賊扮學生跑出去得唔得

拖出去打

邊條粉腸亂咁問

邊個主任訓左係度
拖出去打

邊個占士邦啊

呢間咩學校黎，咁多機房

唔係pistol咩？

SDU d隊員唔撚見哂

Pistol = hand gun

仲得閒byebye

直譯

Hand job
Hand write
Hand carry

搶籃板咁

搶籃板咁搶槍

算死草個法官

Hasta la vista, baby

白車!

白車

白車！

又總警司
下集咪又係做臥底

總警司都可以做25

皇后大道東

明明睇咗幾廿次，都仲係咁好笑。

下個禮拜做3

ng先最好睇

咀朱茵仲要NG
正仆街嚟

嗰陣九成港產片對白都係丁羽寫

下一集認到個化學老師但認唔到第一集個訓導主任

3麻麻地 掛羊頭賣狗肉

3好垃圾

有理由相信就係呢套戲打茄輪係咁NG打出火

訓導主任做左老千

個保安司話一個學生都冇受傷到
但一開始係間房入面同班人講話香港係有恐怖份子
嗰條友唔係比人射低左咩？

點解要搵mike chan?

果個差佬黎

係咩

咪係周文健話對錶時講無錶條友

政治部

播左幾千次都仲有幾10頁

接力 呀星

3有梅姐喎

港產

雖然睇左好多次
不過真係好好笑

今時唔同往日 周星馳而家啲電影都冇以前嗰個味道

依加哥啲佢都冇份演

朱茵姐姐真係世界級

3其實幾好睇
不過係衰在掛左逃學威龍呢個朵上去
當佢係另一套戲咁睇會好啲

睇極都覺得好笑

都唔係校園做
冇晒逃學威龍個Feel

梅姐cosplay大波學生妹算唔算

總之唔好當呢套係逃學威龍就得

眨下眼就雞年到

唔開新po

3個劇情幾好
最尾破案得黎好感動

環保到繼續用舊post

林海峰把聲？

cut左

海味

咩？

黑絲

周海媚好靚女

砌你老母生豬肉

其實點解梅姐成日都演sheshe

梅姐

邊度睇返CUT左個d?

仲靚過十二點幾義不容情果啲

到底開花店條女係邊個

海味有啲似有村架純

嗰陣89年 呢套93年 正咗咁多

陷家富貴豬dum兜都cut

首bgm好好聽

星爺套<喜劇之王2>新年上, TVB都好識做, 由上2個星期開始已經係星期日午間影院播佢d舊戲做勢

年年新年都播架啦

樣波腰腳

93年既張敏真係好撚正, 好想屌

睇左咁多次，都仲咁有feel，咁好睇

出埋賭聖 笑死

好撚on9

點解第3集可以咁垃圾

編劇唔同左人定點

晚晚中出都得

唔同哂人都叫續集

仲要同逃學威龍完全無關

第1，2嘅笑位正好多，真係好有幽默感
第3集所有野好夾硬黎

好撚爛
成套戲就返屋企同返差館

5條煙

人大左 先發覺3係sad ending 睇完個心會up住

仲正

唔會係咁架
一定係第二個黎

買雨褸CUT左?

海味真係好正

個秘書好正

由細到大以為大岳係講美麗大富婆
原來係美麗豆腐婆

差唔完全唔關之前兩逃學威龍事

咁多黑絲

頭先叫色魔嗰個係邊個？

岩岩個秘書真係正 仲吸走晒啲衫

王晶式低成本快拍完趕賀歲之作

賀年片，請得夠多明星，唔洗理劇情
求其拍夠個幾鐘就出得貨

冇人開新post傾

點解冧哂仲照倒酒

海味正到

海味黑絲

好正

晚裝真係索爆

海味後生好正

又出來了 真係好正

個心口

海味、張敏雙飛真係死得人

而家都好正

其實係救佢

梅姐做呢啲角色真係特別傷感

以前d明星真係carry到成套戲
就算爛劇情都做到經典

相比起，而家全部都搵大陸人做

爛片都俾到戲出嚟嗰下先頂級

以前d觀眾...
而家個d...無里頭d都插到飛起

荷蘭叻

好鐘意個ending

係你

喜劇既野笑完就算啦

係 可以話係最有意思既ending

海味當年好鬼靚

加埋個配樂真係好唏噓

而家睇唔覺得爛。。。。

明知係假

其實咩都知，只係太念情，唔捨得過去面對現實

btw
哩套劇情其實係參照莎朗史東套Basic Instinct

跳起插落枝野度應該已經痛死左

其實星爺真係幾靚仔

擺呀拿 擺呀拿

短髮海味

人靚到極點就長短都靚唔係依家個堆人造雞可以做到

有着底褲

CLS

手槍咁大火力

飛落街嗰個點睇都係男人嚟啦
對腳咁撚樣

咁危險動作一定係替身演員

岩岩周星星都忍唔住望下敏敏對波

Ending

九七之後切生豬肉已經唔係笑話

大口狗

籃球教練

d女

不過而家應該...

啲音樂令人想喊

今日先知個場記係星爺個妹

大個左睇返以前d戲唔知點解睇完會覺傷心

張敏梅姐海味起三飛

有啲位講到好準，真係97之後，中國公安隨便黎香港拉人，洗頭艇

跳舞個到

全部做晒大媽

+1
有啲感觸

其實套戲星爺最後鍾意左梅姐？

屌我睇到個名都即刻google咗

雖然係喜劇
但睇到最後唔覺得好笑
只係覺得有種填補內心空虛嘅感覺

最後個幕見到以前香港街景，諗返起個陣唔似依家咁人山人海，成個香港乾淨清新好多。

雖然第三集最唔好睇
但係個結局係三集入面拍得最好

星爺同梅姐幾夾
可惜只係一齊拍過兩套

我覺得係音樂好煽情。

邊個?

周星霞

西九龍站內已經有公安部，回歸後二十年香港境內就有公安

以前當笑話

下個星期繼續星爺, 播行運一條龍

猥瑣 非常猥瑣

越播得多星爺舊戲越顯得佢而家d戲幾垃圾

每次口講話唔睇佢d舊戲
最後都係乖乖咁坐喺電視機面前

佢人品點架？

叫你相體呀 人品點 邊條粉腸亂咁問